%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Educação}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Centro de Informática - Universidade Federal de Pernambuco} % Institution
    {Doutorado em Ciência da Computação} % Degree
    {Recife, Brasil} % Location
    {Mar. 2013 - Mar. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Orientador: Geber Lisboa Ramalho}
        \item {Co-orientador: Giordano Ribeiro Eulalio Cabral}
        \item {Título da Tese: \textit{Method and Toolkit for Designing Digital Musical Instruments: Generating Ideas and Prototypes}}
        \item {Bolsista da CAPES}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Schulich School of Music - McGill University} % Institution
    {Doutorado-Sanduíche em Tecnologia Musical} % Degree
    {Montreal, Canadá} % Location
    {Mar. 2015 - Mar. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Orientador: Marcelo Mortensen Wanderley}
        \item {Título do Projeto: \textit{Physical Experimentation Environment for Prototyping Interactive Systems} }
        \item {Input Devices and Music Interaction Laboratory (IDMIL)}
        \item {Bolsista do CNPq}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Centro de Informática - Universidade Federal de Pernambuco} % Institution
    {Mestrado em Ciência da Computação} % Degree
    {Recife, Brasil} % Location
    {Mar. 2011 - Mar. 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Orientador: Geber Lisboa Ramalho}
        \item {Título da Dissertação: \textit{Sketchument: Ambiente de Experimentação para Criação de Instrumentos Musicais Digitais}}
        \item {Bolsista do CNPq}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Fakultät für Informatik - Technische Universität München} % Institution
    {Intercâmbio de Graduação em Informática} % Degree
    {Munique, Alemanha} % Location
    {Abr. 2009 - Fev. 2010} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Bolsista do Programa de Mobilidade Estudantil EUBRANEX do Erasmus Mundus External Cooperation Window for Brazil}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Centro de Informática - Universidade Federal de Pernambuco} % Institution
    {Bacharelado em Ciência da Computação} % Degree
    {Recife, Brasil} % Location
    {Set. 2005 - Jun. 2010} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item {Orientador: Geber Lisboa Ramalho}
        \item {Título do Trabalho de Graduação: \textit{Estudo sobre Geração de Música baseada em Mapeamento de Gestos do Usuário}}
        \item {Bolsista da SeSu, Ministério da Educação, Programa de Educação Tutorial}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
%   \cventry
%     {Colégio de Aplicação - Universidade Federal de Pernambuco} % Institution
%     {Ensino Fundamental e Médio} % Degree
%     {Recife, Brasil} % Location
%     {Fev. 1998 - Dez. 2004} % Date(s)
%     {}
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}